無品既真係咪撚再入戲院睇戲

佢老母閪
踢我頭幾次我已經向後望一望佢
再踢多次我已經同佢講「你對腳踢到我張櫈」，佢無視我繼續睇戲
點知佢真係好意思再踢，我好嬲同佢講「你唔好再踢我張櫈呀」
佢應我「你比得$40入黎睇戲仲想點，報警囉仆街」
我即場屌鳩佢 屌到佢條女幫佢講唔好意思 之後場戲我先可以安安樂樂咁睇 佢先唔再踢我張櫈

大佬 無論比幾多錢入戲院 目標都係想睇場戲姐
咁係咪你比$40 你就default自己可以無品踢人張櫈？

真係想問 係香港做人係咪真係要鬥癲先可以生存到？？

無計 呢d仆街真係要見一個屌一個，最多咪一拍兩散

你比得$40入黎睇戲仲想點

有幾垃圾既人先講得出「你比得$40入黎睇戲仲想點，報警囉仆街」
正常人地向後望已經要同人講Sorry

屌撚到呢啲柒頭仆街就岩

我女朋友都試過俾人鬧,只係唔小心踢到兩次

佢唔係有 幾垃圾既人
單純只係一隻未接受過教育既畜生

如果佢踢到一兩次我都會覺得係唔小心
所以一開始我都無爆佢淨係向後望左一望
但到後來再係咁踢我真係唔撚忍

仲好撚厚面皮

班波台狗

唔踢得返屋企睇

不如你無品你留係屋企唔好出街丟架啦

生番

又一隻波台狗

啱架 對惡人要比佢更惡

呢啲真係講多無謂 你幾何見過啲癲狗聽人講野架
你只可以惡過佢 因為佢地唔會同你講道理

ching ho ball

又有隻狗出黎吠

係邊度都唔應該踢到人啦仲大聲夾惡
Between 邊度仲有40蚊戲睇

講吓你屌鳩佢嘅內容吖

俾40蚊佢
坐返佢後面不停踢

呢啲賤過狗 真係要幫佢死鬼老豆老母教下佢地個賤種打靶仔

巴黎倫敦紐約戲院 係$45其實

去對面凱都睇啦
巴倫紐殘到嘔

有次睇戲 同fd細聲傾劇情
Eg 睇唔切字幕 問返講左句咩
講左兩句野
隔黎個肥婆就大大聲講 可唔可以靜小小
你句野先最撚嘈 臭西肥婆

原來就係你兩條仆街係到嘈
嘈撚住我睇戲呀 咪影響其他人啦

我屌鳩佢係咪比$40就代表你可以踢我張櫈 叫左佢唔好踢仲要踢 etc
佢係咁叫我報警咁囉 佢條女就禁住佢講左兩三次唔好意思
但佢自己本人就係毫無悔意既

你都痴撚線

你入錯post

癡撚線，你自己睇唔切係你自己嘅問題，總之係影響到人就唔得

d廢中廢老永遠唔熄鈴聲
講野又要大大聲

最撚憎啲以為自己細細聲嘈住晒
弱智西

遇過自言自語既毒撚先最on9
唔屌下唔會識收口靜靜地睇戲

有啲西裝撚樣好鐘意入到場仲不停開電話嚟覆msg
屌你啲客兩粒鐘都唔等得嘅就咪撚學人睇戲啦
仲有啲港女擺明係陪條仔入場睇英雄片/劇情片嫌悶又係係咁攞部電話出嚟碌IG同FB
屌你悶就咪撚跟住條仔睇戲啦

即場屌鳩佢，detail d plz

女朋友係身邊就想威，其實好撚醜

個女既都算係咁，有啲女懵撚到真係幫住佢一齊屌你 真係得啖笑

我都想知

當堂企係佢前面擋撚住個屏幕啦
俾40蚊入面睇戲佢仲想點

預左比人屌
只係想講你呢d人同樓主講個種人其實一樣
以為比左錢就大晒
我唔係大聲講大聲笑 講野側埋一邊 講左兩句 係2呀 咁都唔比你真係返屋企睇好過
一陣有人去廁所遮到你又嬲嬲豬睇得唔開心

我唔係想講自己岩晒 我係有錯
只係咁小事都要兇下人 戲院咁多人比人嘈親風險咁高唔係太岩你 屋企睇你會開心d

真係可惜 本身應該開開心睇劇 遇到啲無品無公德嘅人影響哂

仲要阿叔阿嬋最興大大聲咁接電話:喂我睇緊戲呀

次撚次去到戲院都好似做風紀咁周圍叫人靜，套戲真係唔撚洗睇

我唔係講你錯晒，不過你咁撚鍾意講野都係返屋企睇你會開心d

咁以我個例子 你係個肥婆 大聲講個下又係咪影響緊人呢 係大聲過我 殊一聲咪得
我有朋友185左右 試過聽到後面講野話佢遮住晒
好影響人呀 咁可以點 成世唔比入戲院?
睇個戲都成堆塔利班

我有試過比人踢 忍足全場

夠膽同我講報警囉仆街呢句 我應該咩都唔講鐘左佢先
睇下邊個需要報警

之前有二男一女中學雞坐前面 好明顯兩條仔都想溝條女
成程就見到佢地三條友玩手機傾計又挨黎挨去爭風吃醋

做撚得好啊！
屌撚化佢

其實香港咁逼 無論你去到邊 就算圖書館都實聽到人講野
你咁廢 人地講野都要驚 可能屋企都未必適合你

講你就叻

臭閪一名 飛左佢啦

有諗過 但之後見佢無再踢就唔再搞大佢

唔好忍呢啲人 佢地唔屌唔得架

就算睇得幾high都唔好踢凳

佢比$400？

我個背脊差啲比人踢咩⋯⋯

佢後面有冇人坐,冇就走去坐係咁踢佢
睇下佢點撚樣

到底成日踢人張櫈既人係咩心態

間戲院應該係佢開先可以咁惡做錯唔道歉鬧返人轉頭

睇得好high

個女友一定係好女仔，可惜跟住個自私既男人

唔夠打掛 出聲屌已經好大膽

我只係想佢唔好再騷擾我睇戲姐
打人都達唔到目的

你都ON9既...
平時人地忍到你,唔代表你可以合理化成件事
到你遇到一個人忍唔到你,你就鬧人地

我就遇都無遇過咁既事
諗下點解會有人夠膽咁樣同你講先
好大程度唔係條友癡線
係你地個樣好洽 懵撚

就係太多仆街，所以睇戲買最後

唔屌唔鬆化！

之前睇戲 成班mk仔係後面又笑又叫好似智障咁 真係好撚無品 已經出聲屌鳩佢地都無反應 重點其他人無出聲話佢地囉
跟住近排睇星球大戰 個阿姐係隔離唔較震機傾電話 佢老公又由得佢係到傾 痴撚線 同佢講小姐傾電話出去傾呀唔該 佢仲要睥鳩我
兩次都係葵芳百老匯睇 痴線

同佢講調撚轉個位坐

全世界都係佢呢d人就真係大撚柒獲

好明顯老婆係黎"登"腳,佢老公唔想一支公睇

樓主現實其實係忍到爆青筋都唔敢屌

樓主分享下點屌鳩佢

無腦既都唔好
少少野都係咁問 煩到閪

如果後面果位係大隻古惑仔你地敢唔敢屌

上面有講

即刻有個無品撚走入黎
字幕都睇唔切 就返屋企睇多啦a夢啦 柒頭
唔撚當場屌你 點撚知你兩個傾到幾時手on99

default

呢d廢物真係要影上黎公審

會避呢d人。
避避下而家真係想靜靜地欣賞既戲一係落grand 一係入機場睇

就係你呢啲以為小事嘅仆街破壞晒戲院規矩 細細聲就冇問題，如果個個好似你咁諗，全場人一齊細細聲好似立體環迴all around you咁就好撚大問題啦仆街

巴倫紐米蘭 最多無品的觀眾

佢人格只值$40

我：你唔好再踢我張櫈呀！！！
佢：比得$40入黎睇戲你就預左啦，報警囉仆街
我：係咪比$40就要比你踢櫈？叫左唔好踢仲要踢
佢：報警囉
我：報乜野警？而家叫你唔好踢呀 踢夠未呀
（佢條女開始禁住佢然後講左兩次唔好意思）
佢：報警囉痴撚線
（佢條女再講唔好意思）
我：痴線果個係你

佢就細細聲講既，而我就全程大聲屌
同埋佢除左講報警都無其他野講

試過睇名寶石戲院 後面條友不斷用水樽輕敲大脾好騷擾

之前係其他戲院都遇過啲無品既人，但出聲話佢地佢地都有自知之明，唯獨今次真係要大聲屌鳩人

通常無品果d自己覺得無問題

前幾日去睇夜場
明明開始播緊但後面條仔仲同條女大大聲咁傾計
好啦播到一半大大聲打喊路仲話：啊好撚眼訓
條女仲係度笑笑笑 頂唔順咪shu佢老母
跟住佢開屌左成分幾鐘 鬧我shushushu 急尿去廁所啦 咁
心諗 小學雞睇戲真係麻撚煩
由佢自己鬧左幾句咪又係收皮 好心學下尊重人尊重場合

遲到撚都唔好入場睇戲
試過係朗豪坊睇 我同女朋友坐最出
坐中間果六七條友遲到
套戲又開始咗 又要避開比佢地入
佢地又又慢吞吞咁 女朋友忍唔住叫佢地行快少少
點知行頭果條友又跌咗野 佢啲frd重開燈幫佢照
我即場屌柒佢 佢地先死死地氣坐低
散場見到副眼鏡係地下 原來行頭果條友跌咗眼鏡成場睇唔到

斬腳趾避沙蟲

幾好笑呢個

準時咁簡單都做唔到 真係唔好學人睇戲

但都有女

要幾on9先會戴住眼鏡可以跌落地

跌左眼鏡
咁應該比人搵返先啦
我試過跌左樽蓋都搵好雲先搵到

想講唔只踢櫈好撚乞人憎
broadway d 櫈舒服好坐但好似搖搖櫈咁，個人一挨後就會震到格黎位，大動作d真係會影響到人專心睇戲

dklm 有次我喺電影中心就係咁，我唔知我格黎位條仆街點撚睇戲，一路睇一路勁大動作咁挨後震左我張櫈幾鑊，最尾我調位坐左去前面，屌都廢撚時

女人就係鐘意仆街
抵佢地

比幾十蚊入場傾計
你有錢係你嘅事
但人哋比幾十蚊入場唔係聽你傾計
係睇戲架仆街

啱啊，同港豬要鬥癲

坐佢老母隔離，等佢塊西痾出黎舊叉燒踢一下凳，你又踢一下，等佢知道唔識教仔係點打擾到人

咁佢話報警 如果條女冇衝出黎 樓豬真係會報？或者有咩拆解方法？

佢地已經拎住成手野 一袋二袋 重要又爆谷又野飲又盛 好論盡又跌眼鏡
好心你地又多野又戇尻就早少少入場坐定定

仲有啲食野聲 依到成隻豬咁

欣賞樓主屌鳩條仆街，啲仆街唔屌唔得

打佢老母臭西

之前有巴打講過話可以搵職員投訴，佢地有權暫停套戲再趕走條撚樣先繼續播。

屌得好

準時入場咪冇呢個問題發生囉
何況當時佢都唔知自己個眼鏡跌咗去邊
要我miss咗幕戲等佢搵？唔係咁搞法嘛

波台狗係最低賤既生物
現實中一定係個低學歷既失敗者
除左爛賭同猥瑣d女之外咩都唔係

報警就一定唔會 根本無用 佢又無攻擊我或者咩
有諗過再踢就企係到阻住佢睇/踢返佢張櫈
不過佢比我屌完後就good boy無再踢 所以就無搞大佢
狗真係要教架

你好撚好打？

又係如果全部論
事實唔係全部人都係咁 你將佢無限放大再講個後果好嚴重有咩意思
如果一套戲每個人輪流去廁所 成套戲唔洗睇添
唔洗全世界全大陸 如果全香港人都比1蚊我 我開間戲院比你地 有人講野去廁所我就趕佢走又點話
Btw唔好成日將戲院講野諗成兩小時無間斷講野 有咁既人我都想見下 講一句半句遠比膠袋聲食薯片大味野影響細

試過
踢第一次，望一望佢
踢第二次，開聲叫佢唔好再踢
再踢第三次，已經同老婆講起身走轉位
我成杯汽水潑落條仆街度
佢有佢屌我有我行去轉位
我特登坐後佢兩行側邊路口位
佢咪又係死狗咁走
最撚憎d 欺善怕惡嘅人

真係報警話比人打

我睇戲大多數都準時，最多遲五分鐘，都會原諒啲人遲少少
遲入場既人應該快啲埋位

梗係唔係比佢啦
比佢後面個個同你調位

低汁戲院就預左低汁人特別多

前幾日先喺戲院屌撚到班中學雞返艇 你老母唔知睇戲定傾計

係ifc 睇 咪又係有呢d 仆街

呢d垃圾通街都係

好撚正，潑得好

之前條友連踢，唔講以為去左D-Box
跟住等套戲靜小小，起身勁大聲屌尻佢

腥港人？
自己錯左比人話都可以係咁駁
我唔敢話你老豆老母唔識教
但係你下一代一定係個冇家教既人

尋找一個可以教訓呢d 仆街 而又唔犯法嘅方法

同佢講我俾40蚊你，我起勢踢佢

垃圾，最撚憎啲撚樣係咁郁

有啲細路先惡呀，隔離嘈嘈閉我望下佢佢問我望乜野

屌佢老母啦

睇完呢個POST都唔係好想出去睇戲

啲人做錯野仲叫人報警

傾計個啲又覺得自己無儲到人

睇住戲傾電話覆MSG又得

唉.. 有冇啲場啲人唔淮傾計郁身郁勢, 如果有, 貴啲我都想去

即刻打巴佢

係真唔係呀

連登仔 講就...

介有d 仆街 港爸港媽 帶個小朋友入戲院
小朋友喊晒都唔拎佢出去
全戲院陪你聽個仔喊

on99

所以睇戲盡量搵ifc imax果d
香港已經去到要用錢買寧靜

報警話比人踢到背脊好痛，要驗傷

用電話閃光彈閃盲個仆街！

睇戲梗係靜靜地睇，慢慢欣賞，一預到多人睇既戲院，寧願skip左佢
見過太多仆街踢腳，睇戲講野嘈生晒，開場無耐遲黎仲斯斯然咁行，阻住地球轉

情願俾貴D去director club 攤係度舒舒服服咁睇

痴撚線，咁撚無品都有 對方幾多歲？

認真，近呢幾年多咗呢啲睇戲影響人嘅仆街
依家啲契弟唔係玩膠袋就同隔離條友係咁傾劇情，
一係就啲初中雞喺度開大光睇手機同傾計，
真心覺得有返少少常識先入嚟睇戲啦。

睇落似20頭

遲太多的人真係要快啲埋位，
最怕遲入場又比人坐左之後傾傾完又要讓 阻住人睇

巴黎倫敦無咩人睇

坐番佢後面踢7佢

再唔係咪真報警

呢D人欺善怕惡

唔比顏色佢睇唔得

報警係佢既解決方法 跟佢做咪正中下懷
屌鳩佢先係正路

一黎就講屋企人講埋後代
講得出咁既野 我唔會話你屋企人
因為無家教既人係你

屌人隨時開拖
係咪一定夠人打
報警佢蝕章 因為佢咁開心睇戲踢你
而你報警令佢無得繼續過癮

喊咁嘈 個細路有無比人打同拍片公審

話人臭西 你咪仲撚臭
你地睇戲定講戲呀 有乜好傾 靜靜地睇唔得既？
細細聲講野好似烏繩咁先最煩

即刻隻揪

報警會搞到自己都無得睇
咁就達唔到 我想安樂地睇戲 既目的 而且我真係好想睇套戲
都有諗過搵職員 之前有post講過職員會處理 但唔知係咪真

邊度有$40戲睇

曼仆街係旁邊袖手旁觀既人，班港豬有時仲會幫壞人屌埋你

呢個POST入面已經有D ON9撚屌嘈完仲要唔知錯死撐甚至屌番人轉頭就知香港人真係無得救

巴倫紐 早場最平係35

最撚憎d仆街睇緊戲係咁整d膠袋勁嘈炆到想屌老母

豬西 唔會話我屋企人但話我冇家教
你知唔知自己講緊咩呀？
唔怪得仲可以覺得自己冇錯啦
原來係冇腦既

成日聽到膠袋聲
多數係中老年人帶住一大堆野，睇大娛樂家時文戲隔離個阿伯係咁整膠袋，唱歌時又無

呀冇腦既豬西 我無話自己無錯 自己睇返啦

都唔知做乜撚野要搞d膠袋
我睇戲全場都唔會郁連喊都唔會搵紙巾
屌d仆街永遠整d膠袋si li sa la到完場
靜既位特別多 屌

有啲係膠袋拎野出來食，
有啲係師奶阿婆買餸啲袋

我都大開眼界 原來睇戲講野係正常

真係戇撚鳩架喎
你嘈到人無論係一句定兩句都係嘈到人架啦
你會唔會屌人咳嘈撚到人？
「我無講野喎，咳咋嘛，0喎」
屌你啲小學雞logic
知自己嘈到人好心就自動自覺收皮啦，係度拗一句兩句，大唔大聲。仲叫人返屋企，你邊位？
低端人口

潑得好

後面條撚屌咁撚臭串 係我就全程企係度睇
俾得40蚊仲想點 報警囉屌

咁樣報得警

香港人就係咁賤格，呢啲情況老閪唔好縮，最多一拍兩散，企起身遮住佢大家一齊無得睇咁先安樂

Abcdef

Bcde 兩pair人 唔識

有個嬸買左a f, 同我地講

可唔可以比我同小朋友坐呀 唔該
即係move 一move 過去

咁我不嬲好聲好氣既 就無所謂既

另一pair 都move 左過去
點知佢小朋友一坐低
年紀分分鐘同我差唔多

都算 佢老味原來佢小朋友睇過
又話呢度會點 呢度好正
係撚咁講 屌啦星

自己諗下自己依家個態度啦
你有塊閪係出面可能個個都厹上身就晒你
但依度係連登呀 仲係度撐
撐你老母咩

睇大娛樂家有膠袋伴奏

我轉位時甩手跌咗杯野你吹得我漲呀?

佢一講報警，就即刻一句得埋去
“好，我依家就出去報，你咪撚走呀”

跟手即報，道理係你個邊，唔駛驚

即報

之前睇你的名字，隔離果對情侣係咁講陣間既劇情，忍唔住吊到佢地收晒聲

比我應該聽到句癡撚線應該都忍唔住禽上去打柒佢 咁撚串

屌佢老尾，唔提起都唔撚記得有依d仆街存在
依d踢櫈既仆街真係我間唔中睇場戲都遇到

你自己諗下你一開始又咩態度先啦
現實中你咪又係一隻狗公追住塊西奶
好在你有連登發洩咋 驚你會跳樓壓死人
睇個戲又要捉呢樣捉個樣 睇你老母咩

樓豬係巴倫紐睇？

樓主屌得好

你咪踢返佢囉 再同佢講同一番說話

究竟佢地係咪控制唔到自己對腳

對畜牲唔好有咁高要求啦

得喇得喇大陸種
繼續睇戲果陣講野啦
同你d大陸種講道理真係曬氣

上次睇戲除帽post好多呢d人喎

屌之前睇戲有個八婆係戲院傾電話 話完佢收左線 隔一陣再傾

原來就係你嘈撚住我睇戲

玩大佢真係報警囉
佢叫嘅
依啲仆街唔嚇下唔會驚

on9仔
做錯野比人屌完條氣又唔順
你有理據既
當面屌返佢呀嘛
睇死你都唔敢啦死毒撚

想博同情？收皮啦
你老母最撚慘
生左個唔識收口既智障仔

我見過比八十幾嘅都係咁。踢人哋凳嗰個(三十幾歲abc同條女)重要叫比佢踢嗰個(有教養嘅中年婦人同老公)出去隻抽 真係好痴線

$40又係新界d垃圾地方

條女都覺得柒

香港就係要鬥癲
比癲狗恰得多就明, 我只要更惡更癲佢地就怯, 班傻仔正廢鳩

根本唔關比幾多錢事 無品既人周圍都係
不過巴打你果單仲癲 最後點樣

佢都係畀40蚊，可以入嚟踢人？
唔淋佢汽水算厚度

當現實入面發生邊個真係會咁做呀
你打柒佢到時佢報警你咪一樣含撚

唯一試過既就係有條友係我後面踢凳又亂咁擺只腳
我本身都只係擰轉頭同佢講，點知佢當我耳邊風
之後我拎起我同朋友果2杯大可樂向佢照頭淋
淋完頭也不回走出去買過下一場
條柒頭追出黎同我嘈，我唔理佢
由得個保安係咁比紙巾，招呼佢

波台真係無一個係人，全部狗黎既

入戲院睇戲應該考牌

屌你老母啦
你阻撚住人睇戲就係你唔撚岩你犯賤
個肥婆叫你細聲啲佢係罵得岩
你做錯仲大大聲話返人轉頭
睇戲就收皮啦咁撚多野講
咁撚多野講返屋企睇啦規矩都唔識就

俾$100同坐佢後面個人換位, 之後係咁起勢踢佢後面老母

你好彩
有d 癲佬條女都係癲
到時兩個一齊屌你就慘

最仆街唔係踢人嗰個
最仆街係其他港豬會屌柒你嘈鳩住佢哋睇戲

呢到都有幾隻

屌追post睇到炆，呢條撚樣口講自己有錯，但係根本就唔知衰，不斷合理化自己嘈到人呢件事

去廁所無問題，但係正常人都會盡量烏低個身行快兩步，總知喺控制到嘅範圍內盡量唔好騷擾到人啦，咁你係咪控制唔到你把口?

人地屌柒你你走去話返人嘈，你呢啲叫知錯?然後吹撚到戲院唔啱一啲要靜嘅人，走去賴返啲受害者轉頭，陰啲陰啲想合理化自己啲仆街行為

呢啲撚樣淋得好

無
套戲卡通卡
個場太多細路
可能個個都帶細路入 無人開聲屌

包括我

夏天睇戲先最慘 睇十次七次都遇著臭狐

身同感受
我會幫樓主狂推依個po

屌哂入戲院睇戲唔諗人感受既老母

我就多數塔車遇到 但搭車還好有得走去第二格車廂
戲院就真係焗住要聞

係連登search 戲院 其實已經好多人屌過
但偏偏呢啲低質既人好似愈黎愈多咁

依家香港咁多怪獸家長, 佢地自己同d 下一代都係d 自我中心既仆街黎架啦

散場喺廁所等佢

佢急急腳走人啦 比人咁大聲係戲院屌都柒架嘛

我都試過
向後望佢幾次仲繼續

即刻企起身遮撚住佢
回翻佢俾個40蚊仲想點

你唔好再搵其他無品既行為黎合理化自己啦
我都識啲好高既人會專登坐最後一行避免擋到後面既人
但身高同櫈既高度係無得控制 無得避免呀
定你其實係弱智 唔撚識控制自己個口呀？
如果你真係keep住係咁吠 不過好似啲狗咁戴個口罩睇戲啦

講野影響到人 仲咁撚大聲
人地忍你係人情 唔撚忍你係道理
你做錯係咪抵屌呀？ 你影響到人係咪抵屌呀？
以為人身攻擊人地 擺埋連登最憎既肥婆出黎就有人幫你呀？收皮啦

自己做錯仲要咁撚大聲 無品既人咪你呢啲 仲要厚顏無恥添

事實係香港真係大把呢啲仆街
雖然唔係睇戲

放工搭過海巴士
成班八婆係後面傾計 根本成車人都訓唔到 坐我隔離個學生哥訓下又俾佢嘈醒下 覺得佢好慘
我聽緊歌都聽到佢地講乜 都算

屌佢係咁頂張櫈 轉後望左佢幾次都冇反應
之後好有禮貌咁同佢講 唔好意思啊小姐 麻煩可唔可以唔好咁係咁頂張櫈啊
佢聽完冇出聲 一句唔好意思都冇 咀秒秒 望住我仲反白眼
但成班八婆終於靜晒同冇再頂個背

佢好似係強調左
淨係講左2句野。
得2句可以有幾影響人
咁都有得盲屌

我屌你老母啊爛臭閪

通常喺戲院講嘢嗰班人都唔會覺得自己有幾滋擾

屌 最撚憎啲細路入場
勁撚嘈 唔撚明又要追住劇情問佢老豆老母
好心就等落咗係屋企睇碟啦

仲有啲柒mk 勁撚嘈 成日賴型咁 唔係睇戲就返歸啦妖
啲死港女樣又柒 成撚日睇戲中途覆wtsapp ig
有冇咁急呀 柒頭

所以唔去戲院好耐，我寧願買隻碟係屋企睇

我比40蚊你訓喺度比我踢囉屌你老母

睇魔幻紀個陣試過全部大笑位(所有人都笑個陣)都俾人殊
咩事

講得出呢句既一定係連登仔

試過有次同幾個frd睇，其中一個喺戲院聽電話

雖然好細聲，但我都尷尬到無地自容

自此都冇再同佢睇戲，睇戲搵啱腳都好重要，一係自己睇

睇戲被滋擾真係可以好撚抆
係咁講野 電話響 食野JAPJAP聲 細路WEWA鬼嘈
全部去食撚屎

呢招玩得過

根本就係西北三鎮班廢老廢中有問題，之前元朗新imax開入元朗試下 有個阿嬸傾電話開頭傾足十分鐘俾幾條友屌都唔肯停。

屌撚到呢d 仆街起漿就岩，係香港你唔癲d on9 仔係唔會怕你

有時真係自律少少唔得 係要大家都老尷先至肯收手
不過我覺得塔車最煩既人係唔用耳筒

你冇份就返屋企啦, 睇戲本來就應該靜靜地咁睇

又唔好只是話屯元天的觀眾質素差，油尖旺區港島都一樣有仆街仔
元朗新開的戲院大多數觀眾都不錯，係有時有啲小學雞和廢老雜聲

想問下樓主點樣屌人

上次係旺角百老匯戲院睇我要做鷹雄，見到有個女人食煙

其實比百幾蚊睇戲 凳都唔係防踢 比幾多錢睇戲 凳都唔應該比人踢

講緊傾計同食薯片有咩關係呢?

波台狗咋化？

第4頁有講

試過前面有條仔係咁玩電話仲要較到最光
屌佢老母都唔知入場做乜鳩
屌完佢條柒頭想打鳩我咁款 但比佢條女禁住又縮沙
柒撚到

係 大部分人欺善怕惡 唔屌唔鬆化

唔屌得就返屋企睇

比我就屌到條撚屌祖宗48代墳頭都爆撚埋

比200交換個仆街上家位, 踢足100分鐘踢撚到佢飛起

大多數無用，一個低質就會影響全部人。

元朗我入幾次，幾次都中伏。

推

咁唔好彩
我睇過咁多次都無咩問題，睇到連職員都認得我

不如咁講，當越嚟越多人覺得細細聲講兩句冇問題，又冇人去屌佢地嘅時候，難保過多10年8年，去戲院睇戲會好似趁墟咁 你唔好講咩將小問題嚴重化，當呢啲小問題慢慢累積惡化嘅時候就會變到大問題

試過係大陸內陸地區 睇戲 有個靚仔係咁踢 踢左幾次 我掉頭見到佢老母就屌佢 屌完繼續睇 無啦啦後面有人 唔算大力 但會感到痛既力度打左我頭一下 係佢老豆黎 我即刻掉頭屌佢
佢係咁捉住我叫我出去傾 條撚屌大隻我一倍 咁我梗係唔出去 甩開佢隻手繼續屌佢 我一邊同佢屌 一邊whatsapp個同學叫佢報警 同佢互屌左陣 佢老母出黎打完場講 bu巧意斯 依加決心要練大隻d

我上次真係嬲到震
入到場 隔離坐咗兩個十幾歲妹妹
全程大大聲講嘢唔撚停
我男朋友忍唔住叫佢哋收聲
佢哋都係繼續講（雖然細聲咗）
然後無啦啦聽到好嘈嘅食薯片餅乾聲
一望屌佢哋好似野餐咁買咗勁多零食入場
食食食都算啦
睇到一半開始玩電話
個mon鬼死咁光！！！！！

我同自己講以後除咗電影中心同IFC 同the Grand之外咩戲院都唔再去
次次都撞到睇戲當電視睇嘅柒頭

Bu巧意斯好有畫面 笑左

佢嘅意思就係大部份人都守規矩，所以佢做仆街嘢無大影響無問題

上次係屯門ua睇戲又係 隔離2個中/小學生 一路睇 一路係到討論 望左幾次唔停 我見係小朋友 又無大人係到就算 傾足2個鐘 完場見到佢地地下 一地爆唂

紅字 見到上面啲巴打屌屌聲已經知道仆街何其多 爭在未有人敢玩偷拍（大陸已經癲到偷拍都冇人理 ）

我覺得如果係不間斷咁傾就好大問題 如果好間中咁 係某d位1/2句 其實可以接受

果次睇一念無明 個氣氛係好沉重架麻
後面條仆街開薯片開完一包又一包
開到好撚大聲不特止 仲要用盡全力咁咬 不停sharp sharp聲
忍到中場我真係忍唔撚住擰轉頭叫佢靜d
咁撚餓去食飯啦 完全破壞曬成套戲

屌你老母

所以而加睇戲只會揀豪華睇
個場夠大，轉位又唔會比人屌
食嘢唔會比人鬧
次次都去十八座/豪大大買完嘢食先去
只係衰張櫈唔夠舒服
平平地睇場算係咁啦

你遇到連登仔
世界上應該得連登仔先有資格睇笑片
Btw 食爆谷好嘈有冇得屌

咁我又覺得睇場戲輕鬆下，又唔洗話搞到聽音樂會咁，唔俾出聲之類嘅。
唔影響到我欣賞電影就冇問題

想知你點屌佢，學下野

一定係死mk黎
咁無品都有女

仲男人做到咁 佢條女真係辛苦

豪華 d 凳好撚 dirty 喎

好憎人係戲院做啲影響人嘅野
成撚日都有啲女人係度問問問
或者駁劇情又有
估劇情又有
以為自己好撚細聲係度講講講
爆谷唔係話唔俾你食阿
但你咪撚下下插隻手落去摷幾野吖
好味啲㗎？

玩電話覆msg 覆一個半個真係無所謂
可能你同個朋友講聲睇緊戲
但咪撚覆完覆啦垃圾
咁閪重要就出去覆

我而家出去睇戲
啲小朋友都重有家教過成年人
睇戲睇撚到開城市論壇咁
俾個咪你講好唔撚好阿

你仲死頂緊 好有自信，
好撚硬頸，仲要成日選擇性回覆，
逃避自己問題
認錯洗死咩，唔認就收嗲啦，呢度冇人幫你同認同你

香港人係低質架喇

電影中心一早淪陷咗喇
廢老廢中傾計㩒電話乜都有

我同你地嘈既係你地既態度 唔係我件事
我無話自己錯咩 講左預左比人屌 只係想話講一兩句野係咪咁嚴重 洗唔洗比人打埋先夠?
行街比人撞你地一定屌人老母屌埋人後代啦
有d淨係識講老母 有咩好回?
而家主題講緊影響人 講膠袋聲食野聲又話我扯開話題
我講野係我錯
咁而家講笑位有笑聲又點計 呢個係另一位提供既例子 唔係我件事 理性討論一下

咁即係如果我話我聽場音樂會放鬆下，我係唔係可以成場勁講？
何來電影就唔需要咁多尊重？
當然你可能會話音樂會有認真同吳業坤mkpop之流，但嘈住晒同樣影響到人一定要屌，除非你套電影係想學似露天音樂會設計上要嘈，不過我未見過一套係咁設計，電影票意熄晒燈就係比你更代入。

樓主唔係鍵盤戰士呢下抵讚

開場後踢櫈， 玩手機，唔調靜音，傾計果d 死全家

最好笑既係 唔知香港人做慣狗定做慣奴隸 每次睇戲都淨係得我一個出聲屌啲自私閪 明明坐我後面隔離有幾條撚樣係咁討論劇情 我都已經唔係坐正啲撚樣前後左右 都要我另轉身隔幾個位屌鳩佢地收聲 呢啲先最好笑

應該決心唔係大陸睇戲先

睇唔切劇情係你朋友問題 你地開聲係的確嘈撚到人 下次你朋友完場先問返你個劇情囉 佢miss左一兩秒唔會阻佢睇成套戲個喎 而家擺明就係你死都要攞返個尾彩同人嘈要打和咋嘛 入戲院睇完緊係expect有一個靜既環境架啦

係咁㩒電話先仆街 光到乜咁

啲仆街mk仔喺條女面對係都要威

*前

樓主好勇
成日睇戲睇到谷鳩氣唔敢出聲

最嘔心係 你殊佢 佢又殊返你 當正你嘈住佢睇戲呢

我遇過一家人 帶個手抱嬰兒入去 喊撚左半場

我轉身望左佢幾次 加埋都忍左成粒鐘

最後忍唔住叫佢 ： 控制唔到個細路 就咪撚帶佢入戲院啦

然後比佢殊返我 仲話我自私嘈住人睇戲

臨尾完場開燈我屌柒佢， 佢仲係度話我自私 係咪想找麻煩

可惜冇人幫口 由頭到尾都冇一個人幫口比說話佢聽

利申： 一定夠佢打，但唔會郁手先 ，同埋亦唔想比人拉

我有單嘢都係巴倫紐
有次我兩個friend隻腳太長，唔小心頂到前面兩次，已經講晒對唔住，前面條友仲聲大夾惡問候我哋屋企人，之後我朋友無名火起，一嘢踢爛咗前面張凳，搞到要賠錢
最後叫佢出去講，前面條友又驚，我朋友企咗起身後兩米高之後縮沙
最後要賠返張凳俾戲院

我一開始就唔怕講 我講野我錯呀 又打咩和
咁我一直講緊聲音影響人又點樣扯開話題法
又話人逃避問題 我講左好多個POINT 你地淨係識針一個點
我比你地入 認錯又點 你地連認都唔敢認 正面答我問題都唔敢
有細路咁又點 睇普通戲洗唔洗限年齡
我一開始講唔想被人騷擾就返屋企睇 而我都無入戲院好耐 你地唔洗驚會遇到我
其實你地品格咁高尚 生活一個錯都唔容許 有冇覺得同我講野係一件好錯既事 有無考慮屌下自己老母
嘈就嘈完 每次都覆同一個問題真係好忙 我都唔會再回

最後 你地認定規則就係一切 無錯 但請你地每分每秒都提醒自己唔好有錯
約左時間就唔該準時 做咩野都唔好遲到 打乞痴同咳就遮口戴口罩 搭車唔好食野飲野
仲有返學返工係唔包你地玩電話

前日放假同媽媽睇 與神同行
早場 $60蚊
勁撚多廢老..屌那星隔離對廢老夫婦係撚咁講野.. 個老婆好似啲港女咁.. 喺度問點解嘅個啲垃圾
仲有其他媽媽帶埋啲初中妹妹黎睇.. 個媽好似有少少弱智個啲打扮.. 電話又唔撚較靜音

唉屌

利申: 殊撚咗個廢老好好多

佢老母
佢態度係.. 我都認自己有錯啦..你地唔可以再屌鳩我

你既情況我都試過，佢踢左我幾下。之後我大聲鬧9佢 個刻成個戲院既一都望過來 不過條76連屌返我都唔敢 心知自己7左啦
跟住佢就冇再踢 遇著依d仆街一定要大聲屌 欺善怕惡 佢老尾臭西 佢地一定淆底 做埋d咁無品既野 正一食屎狗

散場之後我係戲院門口撞到條7頭 我啤9佢 佢雞咁腳咁走 正廢柴！

巴打 撐你！！！有時就係要大聲屌

錯左咪講句對唔住囉
依家明知自己有問題仲放人上黎講
又肥西又肥婆咁
你係咪覺得依度既人一見到肥係原罪就會幫你
講到人地係為屌而屌咁
臭閪港女格真係冇撚得救

屌你老母咁撚樣嘅態度叫知自己錯

唔係話個個聖人唔會做錯，但係錯咗就say sorry 自己摺埋啦唔該，唔通好似你咁俾人鬧完條氣唔順，上嚟屌三屌四，仲屌返人轉頭叫人返屋企睇? 咁撚樣都叫認錯? 明明一直想借啲意合理化自己出聲，想話個肥婆屌錯你

你拉多幾十件錯事擺埋一齊講都無用，唔會因為有其他更嚴重問題而變成你無錯

屌 隔撚住個mon都覺得你臭
係咪比人屌到嬲豬dum晒腳呀
拉咁遠去合理化自己行為 你根本就唔覺自己有問題
認自己有錯既 一開始咁你又屌人鬧你 話人臭西？
咪撚上連登返你既beauty exchange實大把臭閪公主病港女認同你

真係最撚憎人踢櫈，你老味玩電話傾計我都可以忍，踢櫈真係唔屌唔得，強烈建議睇戲要考牌

會唔會係你得罪人先 人地先整9 你

咁都有女朋友

條友因果都未搞清
就係因為佢地講野而令到佢口中嘅肥西屌佢地
佢地唔出聲根本唔會令到人地要出聲

有一個人影響到你 你就大聲屌屌貢？
你有冇唸過其實你都好自私影響哂所有人？
唔係要judge你錯 指正人係一件正確嘅事
但係你唔好成為好似佢咁嘅無品撚 影響到人 更何況你影響嘅仲要係全場 其實在同場一齊睇嗰啲好撚無辜
你直接企起身遮撚番住佢 都起碼唔會騷擾到全部人

垃圾

你都係唔想人地影響到你 點解你仲要影響哂全部人

人睇就知你後邊條友係垃圾潮青MK啦

報咪報， 我跣手唔得?
就算有人証明我特登又如何?
你咪告飽佢，我真係一d都唔驚

，其實屌撚完 佢唔撚理 真係吹佢唔漲
大聲繼續屌佢又唔係 香港地無人幫你
只會有人叫 要嘈出去嘈啦

唔屌佢 你又谷鳩氣

301樓出現了

之前同男朋友去睇戲，隔離個pair情侶又係勁無品咁不停討論劇情，我一開始不停望住佢哋同嘖佢哋，過多陣男朋友頂唔順拍左一下條女膊頭叫佢哋收聲
條女屌返我男朋友掂佢

我覺得最煩就係呢樣嘢囉, 明明唔係你錯, 但係只要你影響到人, 人哋就一定會屌尻你......
其實喺香港好多層面可以見到依個問題

勇武

講到尾都係各家自掃門前雪心態
我認為某程度上啲閪客之所以咁撚閪
都係因為佢哋識得利用其他人呢種心態
所以換句話講
有呢種心態嘅人遇到閪客其實係由自己嘅冷漠一手造成

Anyway我覺得如果遇到其他人喺開緊場嗰時屌緊人
無論如何點都唔好講「要嘈出去嘈」
咁只會助長閪客得戚嘅態度
佢會覺得本死無大害，無戲睇無所謂
最緊要累埋屌鳩佢嗰條友一齊無得睇
有啲死廢老甚至會覺得累埋全村人無得睇仲好啲威啲添
喺呢個時候最好講「喂敬請自律呀吓，全村人睇住架」
呢個講法一嚟無指明係邊個搞事
二嚟句說話係講畀真正搞事條友聽
佢嘅惡行再繼續落去，就會有曝露於大眾之下嘅風險
三嚟畀受害者知道有同道人同場，個心會定好多

其實有時候只要出句聲，大家互相幫吓手
事情會易解決得多
遇到呢啲情況，漠不關心係最差嘅回應
到頭嚟下次自己瀨嘢被閪客搞嗰陣
唔好怨無人幫

做得好
不過呢d時間最撚憎聽到有人講一人少句

少咩句

中段真係岩洗
要屌 第一句就直接屌佢既行為
如果第一句就講粗口無內容
其他人會覺得係你錯

只可以講去過一次九龍睇戲以後唔會再去 港島d觀眾正常好撚多

有咩得罪咪講囉 大不了我道歉
下下踢人櫈就係好既處理方法？

咪癲啦 屌鳩人同直接企起身咪又係會騷擾到人
係到自相矛盾

但都仲係有人屌緊我影響其他人 真係

港豬多...
連對錯是非都唔識分，個個都自私精

早排同老婆去睇逃出魔幻紀4d
隔幾個位有一男一女未播果陣已經係咁傾屋企日常
傾撚到開始果陣都仲講緊啲柴米油鹽洗衣粉
結果我忍唔撚住大大聲屌佢老母問佢傾撚完未呀屌你老母咁
之後佢兩個即刻靜哂
同埋完場即刻雞咁腳走左

果40應該俾佢後面果個

你睇個戲都要講講講把口停吓唔撚得架？一定要即時討論劇情架？講到自己睇戲同fd傾偈大條道理咁，塞撚返入你老母個臭閪度啦撚樣！

帶閃光粒 full power + 放大鏡 閃柒佢

一開始唔撚影響人咪冇人出聲屌囉柒頭！
要一直比人影響到散場都唔出聲呀？
你叫佢企起身咪遮撚埋條仆街後面d觀眾，
你確定自己有用腦諗野？
OnL79！

祝佢以後都要自己一個睇戲

上去坐佢隔離，之後捉住佢隻手，幫佢祈禱重撚好呀，用神既力量感化佢，以聖靈之力令佢收嗲。
夠撚哂靜呀我屌你

#316

咁其他人睇緊戲 你嘈生晒又好有品

依家樓主比人騷擾先喎Ching
禮貌提佢之後先用屌
你唔踢我咪唔嘈囉⋯⋯

帶BB入去先癡線

上次睇睇下聽到有人叫：「邊個既BB呀，爬撚左出黎啦」

唔知好嬲定好笑

得罪講句 屯門啲戲院特別多賤種
唔知係咪因為窮人多

咁誇張

我唔知樓主仲有無講其他野 或者個樣有幾西
我覺得正常人都唔會第一句就咁答你
樓主唔係個樣西到爆就係jarjar聲對住人
再大大聲屌柒人 我係人都唔鋸啦
就好似D西伯坐地鐵俾人hi到對鞋已經西面
屌撚曬鬼 好難怪人地串返你

每個人把尺唔同，D旁觀者通常都唔會理邊個啱邊個錯，

報Lo

有種人係正一仆街，以為咁兇左你係型俾自己女友睇

見到有人開電話 就好想拎d爆谷掉鳩佢
但可惜我好少買爆谷入場...

追下post先好留言啦
係咪比人踢左好多次櫈比晒signal開埋聲同佢講佢踢到我我仲要笑笑口同佢講野呀？佢一開始唔道歉已經有問題啦

你實係有野無講到出黎
正常人點會一黎就串返你
一定係你個樣西撚到好似差你錢咁 仲要串鳩佢
佢先還拖

就係想踢走你 吹波啊 唔鍾意咪走囉

最撚恐佈就係見到呢啲錯撚哂邏輯，仲笑得到嘅人

最基本，就係唔可以騷擾人
無爭議
但呢班傻閪無限上綱
不如呢班柒頭講下人地搞鳩你應該點做

再後一排有無人？
比我就直接去佢後面坐踢返佢

人地無品係一回事
你唔可以話人地無品所以我都無品埋一份架
如果你睇戲隔離有人係到屌屌貢，你都頂唔順啦

大家都比$40, 點解你要踢
想踢就比多$40買埋前面果位到時任踢

同場有人搞到其他人就要嗰個人硬食唔比出聲，
如果出聲屌嘈到自己睇戲就唔得？
支那基因先有嘅心態！

咁你老實答，你睇睇下戲見到執邊樓主無啦啦調轉屌鳩人，你會有咩感受
好彩今次樓主醒水無屌得耐姐，佢屌足成場你又點諗

我會體諒佢 因為我經歷過

著開長褲，唔驚

我會尊敬呢位兄台
佢肯出一次聲
有機會令嗰個人知道原來係戲院唔可以咁做
我會珍惜每一個夠膽出聲嘅人

我會幫口屌鳩踢人果個 你咪撚踢9人啦
而唔係屌鳩受害
分清主客先啦柒頭皮

其實我覺得你岩喎, 如果冇人話呢班賤種ge話, 班仆街永遠都會咁樣睇戲

究竟邊度講其實你係知錯
一開始已經屌鳩人肥婆又話人大大聲
一兩句既劇情根本唔會影響到你唔明套戲講緊咩
要傾咪睇完先再傾
你以為自己細細聲 但其實幾細聲都好隔離都會聽到
你一開始唔傾咪咩事都冇

不過都好, 你呢d人而家揀唔入戲院係正確, 咪再害人

3K正評 好多人感同身受

試過有一次睇戲，後面有兩條5p 仔，起身去廁所一嘢抆鳩住我張凳 返嚟又抆住 做乜撚嘢呀？對唔住又唔講，快啲含撚死

我都係因為垃圾觀眾少左睇戲

我好少興趣，睇戲係其中之一，
點解連僅剩的興趣都打壓我，我只想安安靜靜睇戲

唔撚再支持香港戲院業
好撚多無品港豬陷家剷睇緊戲都要大聲講電話
一係較到個mon老閪咁光黎語音WhatsApp
快撚啲仆街啦垃圾死港豬屌你老母

我老實答你，
我有幫過同場睇戲嘅人屌返睇戲㩒電話嗰條撚樣！
唔啱就要出聲，唔係影響唔到自己就扮唔知，
越多人肯出聲，d唔守規矩嘅人先唔會咁放肆！

其實話我無啦啦調轉屌鳩人既話有無張開雙眼睇清楚我唔係一黎就屌鳩佢
話我影響人既人 不如你講下遇到呢啲事有咩更好既處理方法？

咪就係講一聲囉
好彩佢有條女禁住，同埋佢肯收口唔駁
如果唔係真係屌足成場

上次就係有兩條臭閪同你一樣
一路睇一路細細聲傾內容 好撚煩
屌你老母睇完傾唔得呀？同你一樣正臭閪

痴線佢屌足全場惱羞成怒就係我問題
如果返學有學生玩野嘈住其他同學上堂
有人叫佢收聲
都無理由係叫佢收聲嗰個人要負責任掛

一星期難得放假有時間去睇場戲都要比人騷擾真係好慘

建議你真係睇多幾次個post先好屌我無講一聲

而家係你影響到人
個嚴重性係應該由被影響嘅人判斷

最撚過份係佢錯左俾人屌 仲要唔憤氣上連登屌返人
「係呀 我係錯呀 點呀 吹呀 打我囉？」
跌左落地 拎返咋沙

有d真係想睇嘅戲我會自己一個去megabox睇早場算

一來地方唔就腳

睇9點鐘，星期六日
後生仔又未起身
一家大細細路仔又唔會朝早去戲院

有imax睇imax

要咁先會有一個真係安靜睇戲空間

同fd約睇都係鳩睇唔expect係享受但求陪下人算

我睇上面d post大家經驗真係擰哂頭
而家d戲院文化唔啱我呢d老餅

前日去睇與神同行
雖然啲位唔算闊，但要點樣坐先會踢到人

未睇先正皮

我覺得係翹腳換腳

比40蚊同佢後面個個掉位 再踢鳩佢

好彩睇開夜場小人

叫職員黎其實係有權請佢出去

臭閪,你比我桶2刀丫,無事既,係2刀咋!!!

你呢種閪就係以為自己講小小野就無問題咁,開場都講到明靜d呀八婆,1句都唔好出先叫靜,唔識字可以返去讀小學,自己唔撚啱仲要同人拗? 你連駁咀既資格都無

其實真係好痴線，之前見過前面幾排有人推BB車入場，仲要中途打開電筒餵奶，又行嚟行去唔知做乜，佢個人影係屏幕搖嚟搖去
又見過家湊住小朋友，自己懶係野咁睇又唔理個細路，個細路全場無停過問"發生咩事"，"點解嘅？"，"佢講咩呀？"，我屌 ，個細路字幕又未識睇，英文又聽唔明，帶入戲院半點禮儀都學唔識，跟著呢啲垃圾家長

支持樓主鬧9佢

真係唔撚明,明明自己100%唔撚啱都想郁鳩人屌鳩人仲要駁咀死撐,香港人係咪痴撚左線

你話人地屌錯你就話姐

即係你會啞忍後面條友不斷踢鳩你踢足個幾2個鐘,一句都唔會同佢講當佢按摩椅咁享受?

即場打電話扮吹雞
要用MK仔之道治MK仔之身

呢個做法最好 踢撚到佢變傻西

堅痴線,最撚嬲係果d大愛撚

我fd上次睇coco 入面隻貓d怪獸叫聲太大聲嚇喊左個細路仔,係咁喊話要走唔睇

佢父母只係噓佢同攬住佢就算,友得佢繼續嚇到喊同叫要走

我fd屌佢走啦唔好嘈住晒,跟住佢女友同佢講話人地都唔想 細路黎架咋

我fd嬲撚到震,成場coco變喊同噓既合奏再加佢女友大愛助攻

你預著個真係有料咪on99

講得啱呀只係細路嚟，我諗無人想怪細路就算覺得好撚煩係咁喊，重點係家長呀！屌！ 帶細路自己唔識應變架，明知細路仲要餵奶又帶入場，電影勁大聲成日嚇到喊都唔撚理，一句細路姐就算數，帶佢入嚟嘅係你呀屌 拎個細路嚟擋自己繼續睇，痴q線

我細個睇戲大聲講野即刻俾我老豆屌，入場之前都會教一次要點，一句細路姐就想算數

追呢個post幾撚過癮 睇到人生百態
有隻癲雞 自己阻到人 明知自己有錯 都仲可以串柒柒係度同人嘈足幾版
有D仆街最撚癲 話樓主騷擾到人 呢D心態真係唔要得
連對與錯都分唔清 當你自己遇到同樣情況又打算點做?
啞忍助長呢種風氣? 做人要有同理心

香港就係多仆街沒品狗, 唔屌柒佢地唔得

教大家用電話開燈照住佢

我從來冇講過要話啞忍
世界上唔係一係黑一係白 冇絕對呢樣野
首先其實樓主絕對唔洗咁大聲 人地騷擾佢一個
佢就一條友嘈撚住全場人
旁邊啲人仲火啦diu
第二 用大聲喝停人根本唔係一個好手法
你中意掉爆菊又得 調去上面踢撚番佢轉頭又得
總之咁樣爆哂比全場人知你一個人比人踢緊 就係好撚自私 全場就白白比呢兩條自私撚影響哂

睇錯樓主比人踢頭

最緊要大家要開聲屌

但係咁係解決唔到佢繼續踢你,但你又要嘈佢又唔影響到隔離左右架喎

冇野下!?依家睇戲睇到咁撚冇品擺到明就黑啦。

唔想煩。去容許呢d仆街搞搞震而無後果。係咪都係一種自私?

我唔係好明其實佢想點

佢話總之唔好嘈到其他人,但又掉爆谷又得,佢覺得掉完爆谷條友會被爆死唔會同你嘈,咁就唔會影響到其他人?

"用大聲喝停人根本唔係一個好手法" 係人都知,但樓主已經一而再再而三講左唔好再踢,換黎既係一句比得40蚊預左係咁,報警囉,仲忍?

呢D我諗已經唔關自唔自私事,直頭係弱智架喎

認真問 如果報警可以用咩理由？
有時真係好嬲

世界上唔係一係黑一係白 冇絕對呢樣野

我諗唔係好啱用喺呢單野上面,因為樓主點睇都唔係錯果個先........................